（請指教）吉隆坡夜生活

幾日後會飛吉隆坡，想飲下酒食下野

有冇巴打有啲隱世推介

下個月都去
推

提示：滙豐銀行上面

有冇多少少提示 佢好似都有幾間匯豐

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T

會住KL既邊到先

b club, t club 最多野食

過幾日都去
想知有咩餐廳好食